有心開解其他巴絲嘅請入一入嚟先

我知道大家都好有心
如果我哋想開解其他巴絲，真係唔好俾咁多建議，首先要聆聽左佢哋嘅情感先，甚至可以鼓勵佢哋表達情感。因為情感經過其他人聆聽，確認後，心情會平服返

香港人，加油

推番啲正能量既post

佢哋唔講≠佢哋冇事

你肯借隻耳仔出嚟聽佢哋呻其實已經幫到好多，真係唔需要俾咁多建議